［紅磚大學］埋大護理JS3648你問我答

讀左一年 有咩想知？

幫FD 問
445*545
穩唔穩入?

如果個5係bio 都幾穩

佢係5係BIO, 4係physics, 佢想問下個計分方法係點?

計分方法好似係 4core +best 2
就咁睇都穩既

中英數通bio 都有加乘 可以擺a1 或者a2 都穩入

Poly nursing 有無靚仔

有都唔到你

I feel sad

想升year3 太約要3.4以上 3.5應該穩入
升Year1就3.2到

鯨大都係大既 如果肯比心機讀梗係hkcc la

點解唔喺校園台開po?

笑左 咪水9人 先唔講做野咁遠 你出到黎實習 根本冇人會理你邊間u 入到一定入左先 有時帶你果個都只係hd畢業

我知呀 但勁想入poly 搏唔搏好

搏啦

巴定絲

代友問
5 4 4 4 4（bio） 5*（geog）係咪好搏
同埋geog weighting x7定x5

requirment>preferred subject到冇寫應該就係x5
bio得4又冇其他weighting重既選修科，就咁睇就真係好博下

General average 係27.9 (4c+2x) 可以搏下general嘅 geog x5
真係好想讀咪try try mental average 26